發現香港人打波真係唔識尊重對手

出黎比賽唔係話你勁就贏得人尊重
連尊重對手咁簡單既基本體育精神都唔識
Lead緊人十幾分
比賽都未打完就係人身邊講「贏啦贏啦」
呢啲人真係唔值得有一分鐘落場機會

屌7佢gel頭狗

網球？

Yes